伯伯警署前過路遭巴士撞頭命危 司機涉不顧而去

伯伯警署前過路遭巴士撞頭命危 司機涉不顧而去

尖沙嘴發生一宗不顧而去的車禍。傍晚6時許，一名76歲姓郭伯伯沿彌敦道行走，至近尖沙嘴警署對開橫過馬路時，遭一輛往旺角方向的巴士車尾撞中受傷，但司機在傷者倒地後未有停車，繼續開車駛離現場，有途人見狀報警。救護車接報到場，接載陷入昏迷的傷者至伊利沙伯醫院治理，警方正翻查附近天眼，追查涉事巴士下落。

警方事後封鎖部分路段調查，地上遺下一灘血迹。(司徒韋桐攝)

？？車尾 巴士倒後行？

轉彎掛

果樹邊有巴士會轉彎架

沿彌敦道行走，姐係響雙黃線上面行

切線

無描述錯既就似係轉彎"發"尾